讚正義聯盟個啲入一入黎

我係搏屌 但真係有感而發 利申dc fans 而且好失望

我唔理套戲比人cut幾多都好 你擺到落戲院播我就咁睇

先講啲cg同打鬥 有人好意思講特效好過mavel既電影？
剩係一開頭batman搵aquaman入隊 aqman入水同啲背景擺到明流到仆街
係 閃電俠個啲位做得唔錯 但係之後啲打鬥完全睇到好似key上去咁 隻cyborg又搞到不倫不類

同埋角色編排好差 大家都知batman對住外星人都唔會expect有咩大作為 咁你都唔好寫到佢比啲卒仔打到仆街 型一兩個shot都好啊
成日比人屌既Aquaman起碼都有摩西分洪海型一型
Batman連出架車都三兩野比人打爛 拆紙皮咁拆

最後想講一講超人 為佢平反下 咁人地真係超人 本身都咁勁 無得講話太OP 唔通佢出黎唔夠打 你班友又話佢身為超人都咁廢咩

止不過佢出場太早 一半就番生 如果佢後啲先出 對應番佢救世主黎幫拖會好好多

盡情插

超人番生嗰下已經係失敗啦

Dc想追marvel進度太急啦
人地隔黎台用左幾多年時間串連晒啲野
反正下年都infinite war 都見尾

你dc慢慢出 過幾年咪你天下

一野推幾件新角色真係唔太好

認同既不妨正皮下

超人一個屌打成隊正義聯盟都唔係今日既事，錯既係寫劇本果個寫得衰，只要改一改就唔同曬

掘屍真係好噁心，一係你就成個棺材放落水
話俾觀眾知復活到個人未必復活到記憶
而且mother box本身有邪氣

應該係Batman先問Martha可唔可以掘屍
Martha雖然好想但拒絕，因為唔想違反自然法則
最後為左人類存亡先準許Batman掘屍

之後都係靠Martha叫返醒大超記憶

形容下全球幾個大國聯合起黎一齊打boss
成天戰機一地坦克

Batman應該做指揮，唔係做下靶俾人串
WW+Aquaman拖延boss，分唔到勝負
Flash瘋狂救平民，Cyborg搞個盒
頂到大超能力恢復就合力收個boss皮

班英雄企係山上面接受世人感激
再返回自己隱姓埋名既生活
完

不如成個掉入水後，隻boss 立即阻佢地，搶返個盒，立即大戰，去到最後的最後，超人先出黎，之於點解佢一復活好似知咩事黎幫手，就話個盒將依排發生的野俾晒佢知

劇本鋪排真係幾差下
特別係反派做得好差
荒原狼唔勁囉 把斧頭對英雄0傷害
打英雄只係不斷推開加撞牆
啲母盒能力又未爆發到 無咩大災難
完全唔覺得有世界末日feel
又無政府出場反擊
超人復活得太早 後尾又趕收工好hea
俄羅斯影個家庭 無乜重點 仲要拎殺蟲水 一啲都唔好笑
重拍啦屌 拍到一忽忽咁

掘屍有乜問題 on9

好多人都話超人屈

咁超人本身真係咁屈

唔係唔俾佢屈，但好心唔好搶埋人地的野做
救人就好心俾晒flash做
個盒就好心俾晒鋼骨做
加多d 中boss俾ww 同suckman清
batman就指揮下其他人做野，同佢d車唔該勁d，清卒開路，唔好咁易被人拆
超人咪專心打boss囉，做埋其他野做咩

avg,hulk都可以秒loki
但拆機關都係俾黑寡婦做
隊長指揮
ironman搞飛彈
雷神召電清卒
鷹眼都叫陰左loki一野，點解batman唔可以？

其實呢套係超人續集

Bvs個時batman好多資源整野挑超人
呢集佢知猛料但又冇整好裝備，裝備好似打普通反派咁，超人樣樣勁做得曬真係冇野講
形成左batmen變廢又冇無腦指揮

Ww件衫點解唔炸烈下，佢上套比人話冇波,今集佢地係基地佢著晚裝show 到呢

對於我呢d無睇漫畫但細個係有線睇過正義聯盟動畫既人除左超人batman同埋ww之外其他真係知d唔知d

都好難其他人搞亂哂公司

超人batman ww 火星人 flash

火星人幾時出

正義聯盟
根本就超人聯盟
超人一出無傷輕鬆屌打
如果出係超人單傳就岩
而家係聯盟 但實力差太遠

同埋cg真係垃圾

其實batman 前面三部曲 俾Nolan 做到一個有人性嘅batman
一對比正義聯盟嘅batman 真係高level 好多
要挽救正義聯盟 batman 又廢又窮得只剩下錢嘅形象 可能真係要Nolan 出山先得

PS 成套JL 都好悶 可以型嘅位都俾晒wonder woman 一出場擋子彈真心型

Dc衰心急

可能出都出唔到

咪撚拍落去啦唉

非常認同
見到今次搞到batman咁廢真係冇眼睇

賤種垃圾狗BABYGROOT
好撚心你就收鳩皮啦
掉撚曬dc 狗架

咪撚柒再留言啦屌你老母臭化閪

扮晒中立，一有機會就本性盡現

今集其實係mos2
組隊救超人，但唔明超人記得do you bleed但又唔記得batman救佢老母單野
最後又係超人救世
打doomday又係佢打狼又係佢，其他食花生得閒出兩拳又入返後台

所以JL Fans 最驚唔止marvel fans ，仲有nolan fans ，人地真係做到有深度電影